五 毛 分 化 狗 我 屌 你 老 母 呀

今次定性係一場大型文宣，向二十國求助

講普選係必要，而且係重中之重，成個集會明顯係一個跳板幫香港加大籌碼，五大要求亦有強調

我真係唔明你班撚樣點解咁都搵到位入